【緊急】各工會有野要大家幫手！！

聯署聲明
大家都知道醫管局同OK嘅情況，面對打壓工會，好需要大家嘅力量，麻煩幫手簽聯署同share出去
【罷工無罪 打壓無理】 跨工會聯合聲明：強烈譴責醫院管理局及OK便利店打壓工會

最新工作安排調查
公務員下星期復工，私人企業好有可能會跟，有機會因爲全面復工同逐步停課出現大規模爆發！
工會想瞭解大家公司最新的工作安排，填寫以下問卷： ，等工會同大家爭取繼續home office

仲有，今日下晝都會有工會嘅記者會！

推

推！！支持工會！！

支持

學生幫推

推 工會做咗好多嘢呀 要關注！！

推推推

push

Signed

Push